Het enige dat hij van enig belang acht, is of iemand gelooft het zelf.
Nu heeft de waarde van een idee helemaal niets te maken met de oprechtheid van de man die het uitdrukt.
Inderdaad, de waarschijnlijkheden zijn dat hoe meer onoprecht de mens is, hoe puurder intellectueel zal het idee zijn, omdat het in dat geval niet gekleurd zal zijn door zijn wensen, zijn verlangens of zijn vooroordelen.
Maar dat doe ik niet stel voor om met u over politiek, sociologie of metafysica te praten.
Ik zoals personen die beter zijn dan principes, en ik hou van mensen zonder nummer principes beter dan iets anders in de wereld.
